我見到我班朋友咁真係好痛心

打開ig 竟然冇一個人係講關於今天遊行嘅野 唔係去玩去食就係其他野 我問有冇人一齊上街 換黎嘅只係一句嘲笑 果一刻我真係好傷心 點解我啲朋友個個都變成咁

丨天佑香港 反對送中

我地咪你朋友囉

就算唔去 都講下反送中都好 但唔係 張張相都係吃喝玩樂

所以我想同今日有份出嚟嘅每一個人講聲多謝 難得星期日都唔去玩或者係屋企休息 都肯係30幾度嘅天氣底下出嚟為香港出一分力